[I/A] ~日版~人中之龍 online (5) ~九龍城寨 招募會員~

台版開左,舊post d資料outdated 所以開新post!

點解玩日版?
1. 台版仲係垃圾版本, 完全無改由1.0比你玩
2. 仲有台版係代理唔係SEGA直營 (你懂的)
3. 新手要追上黎快過你玩台版等運到 (新角勁,同新人多資源同新手補助)
4. 對人中有愛而仲未棄坑既人的都玩緊日版
5. 台版你辛苦組個公會但d入黎又係咁走

好行既官方遊戲簡介:

《人中之龍 Online》是《人中之龍》系列新作，遊戲自 2005 年發售第一款作品到 2016 年的《人中之龍 6 生命詩篇。》皆是以「桐生一馬」作為主角；然而在「桐生一馬」的故事經過 11 年的時光告一段落後，「神室町」也依然持續運轉著。前黑道「春日一番」在桐生一馬這個傳說消聲匿跡後，來到了神室町。生來一事無成、可說是處於谷底的這個男人，被交付的命運是什麼呢？

唔行既心得遊戲簡介:

背景設定
隻game既主線劇情係人中6之後,都係9下9下搵下同伴加入 對抗近江連合 果d啦
而家隻game已經將人中之龍1 既劇情放落去
擺明會慢慢將咁多集都放哂落去(當然有排攪)
人物方面都係好似擠牙膏咁慢慢出同推d原創角色
所以都會幾耐玩

主要玩d乜? 會唔會好hard core?
基本上係頭兩三星期玩會intensive d.因為狂打story mode又易升level補滿體
之後都係清體力打event 、素材、裝備、錢
基本上早午晚各online 玩一陣就ok
每日會有兩次公會戰 (早晚一次,15分鐘一場,節奏好快)
當然最好兩場都自己打啦
唔得閒打可以set代理參戰等電腦幫你打,不過會弱過手控好多

綜合會員意見,其實隻game既 story mode係幾膠既
不過開發組都算有heart,每個星期都有唔同既event 而且d event 有好多唔同玩法

主菜同最好玩既係公會戰
由於係打整體戰,唔係靠你自己就打得贏
你掛住攻唔幫手守又係死硬,
好多時真係多一個人參戰就可以改善變戰局
好似下圖呢場咁, 我地全程落後,但去到最後11秒反cup成功,勁正

而家先玩會唔會太遲? 唔課金得唔得?
絕對唔會遲,好簡單,新出d 角色勁d係常識吧
而且呢隻game有幫新手既新手pool 等你易中d core既SSR角色
唔課只係會升慢d,佢有好多任務同event都可以換抽角色既劵同埋event限定既SSR角色而且都好有用
平時打story /任務都係用5隻角色 練滿5隻就唔太難既
公會戰上最多都係用十隻角色,
加上新角都好勁,新手資源去抽最新角色,要追上黎其實唔難
玩1個月左右已經可以係B Rank既公會戰有改變戰局既能力
如果擔心資源裝備追唔上既,我地有幾個玩左好耐戰力唔差既小號係度搵緊駕駛員
當然我地建議你自己玩返幾個星期,熟慣下點玩先,有興趣再拎我地d acc玩啦
想自己練上去都無問題,自己練上去係另一種樂趣同有成就感

九龍城寨 會員招募中
小弟最初同個fd入左個日本人連合(公會)
但無溝通太悶,自己開左個連合叫九龍城寨
經過大家既努力,我地由G Rank公會慢慢打到最高階既S Rank公會
(而家S尾Ａ頭,做緊S／Ａ升降機,有時大家都唔想上S)
亦係唯一既香港公會（好似係）
我地仲開左兩個分支公會叫九龍城寨 莎木堂 同 九龍城寨 幽鬼會比新手同hea玩人士加入
而家本部同分會都招募緊會員
(由於本部係激戰區所以長期滿人作戰，大家可以先加入莎木堂，我地會將活躍會員升上本部)
希望香港/澳門/台灣玩家加入我地一齊玩
有意加入既可以係連合menu search 九龍城寨
或留你既game名我會invite你
我地開左個whatsapp 同line group (For香港加台灣會員) 用黎討論隻game
有興趣傾多d交流既會員可以加入whatsapp group
唔入都無所謂,係game度問野我地都會覆

另外, 九龍城寨 discord 亦於2020年1月正式上線!

唔知discord係咩既可以google下,或者簡單d講就係以game為主既messager / 語音討論 / 討論區 app,比skype / RC / telegram 更方便同更多利於玩game/討論game既功能
(PS: 人中主要係whatapp / Line 討論,discord只作公會戰語音頻道用)

我地既公會戰時間係:
HKT 11:10am 及 9:30pm

公會「九龍城寨」最新狀況：
九龍城寨 本部
公會戰繼續係A Rank 中上游位置
其實都可以上S現時大家都覺得留係A rank最好
因為S rank既公會大部分都係重課長同軍事式管理
重課長不解釋啦
軍事式管理 = 1 唔好話缺席, 你用代理參戰多幾場都踢你走 2.唔跟公會戰術,亂出奧義兩次就即踢
我地d中堅份子都自問做唔到以上兩點
所以留係A rank間中d S rank降班馬黎場激戰就夠皮
期望莎木堂既新人/新手會員成長
可以比一d本部想hea d 玩 /一排唔得閒成日玩既會員替換落分會

九龍城寨 莎木堂
定位：B rank 公會 / 新手 / hea玩人士 / 本部預備部隊
公會戰期望: 每日唔自己打都最少會代理參戰

九龍城寨 幽鬼會
定位：C/D rank rank 比小號,養生玩家聚腳

官網:

日文wiki:

新手教學:

點刷首抽?
入左game 主畫 -> 左邊"課題"下面個menu -> 設定 -> 其他 -> 全xxxx初期化

角色等級上限:
SSR 開始60 Max 100
SR 開始50 Max 90
R 開始40 Max 80
N 開始30 Max 70

突破上限有兩個方法:
1. 食重覆角色
2, 食龍玉

PS:
。以上兩個方法都係每次突破10 level 上限
。SSR要10龍玉突破一次
。留d龍玉用係SSR度

龍玉取得方法：
1. 升絆lv 開角色story 關卡( Lv3就開到第三關,第三關第一次打贏有一粒龍玉)
2. 打event 獎品 (通常用event point換)
3. 每個月可以係商店買一次500鑽組合 有3粒
4. 公會幣 係商店換 (每個月會有一粒特價100公會幣就換到,基本上只會換呢一粒)
5. Story Mode某d關既通關獎勵

角色等級提升:
要用強化玉 同 錢
強化玉都有分小N 中R 大SR
頭lv20 只要小
lv21-30 要小& 中
lv30-100要小中大

強化玉取得方法
1. 打強化試練
2. 一個月有一次古牧特訓event
打主線外傳 會出近江襟章
用d 襟章章可以打唔洗體力既特訓關刷強化玉
基本上一次event 可以刷滿一堆角色
3, event 用pt換
4. story mode都會掉但唔多

公會幣取得方法：
- 打公會戰 輸出勁d 贏多d 平均一日大約30個
- 公會每日簽到兩次 =每日兩個
- 賣已升爆既重覆d N 同R角色 甚至玩耐d 重覆SR /SRR

有用既R角色:
刷錢 - 出 R秋山駿 / 花做隊長, 有多extra10%錢 (超級成金試練=多兩萬一次)
刷道具 / 素材 - 出R 既 伊達真 有多5%機率掉道具

咁刷錢時出 R秋山駿 / 花 固定多兩萬 定出R 既 伊達真 搏佢掉多盒錢出黎?
你自己喜歡啦 我自己就出伊達真既,因為掉一盒最多有成16萬

都市巡邏派遣任務：
玩到level 30
可以將手上既廿隻SSR /SR 升到最少level 20-30
每隊set到差不多戰力
每次派遣3個鐘
先set 訓之前果rd 先set 6/ 9個鐘
Set 3個鐘係刷次數 增加遇敵機會
遇敵打贏會有機會出SR或SSR道具/裝備
唔遇敵就算派遣12個鐘 只會係係3個鐘普通獎勵x4
當然要有錢就升埋d設備level 每升1 lv 多一個獎品slot

抽角色：

新角Pool:
呢個pool係出新角色兩倍up 出其他ssr 機會少左
(一抽3% SSR 十抽其中一抽6%)
可以用劵抽
新角 Special pool:
event 角色或3倍up ,有優惠鑽數去抽,去到第4/5 Step 就可以保底中新角
課長最愛, 唔可以用劵抽

正常pool：[
除左期間/event 限定既SSR都會係度
用鑽十抽會加氣,滿氣後可以係任揀一隻SSR (不如叫課長pool啦)
（一抽3% SSR 十抽其中一抽6%）

Event pool:
event 角色2倍up 其他SSR出現低左之餘，當玩Event 時達成某d條件，個喇叭妹會彈來出話ssr %兩倍 會變左一抽6% 十抽其中一抽12%(只限用鑽抽)，限時1小時 抽一野 （一抽或十抽都得)

復刻Pool:
抽d 之前event限定既SSR,有時會要event送既幣或劵抽
每次都唔同,要睇個event點玩

EVENT 換領獎勵
一般event d獎勵可以跟以下次去換:
ssr角> 附加技裝備 > 龍玉 / 覺醒玉 / 抽角紅/金/30%劵 > 技能玉 > 強化玉
但每次要既分都唔同,最好係whatapp group同大家討論下點換最好

日文睇唔明

我地有識日文既團友

刷極台伏首抽 要睇故都係玩台伏算

岩岩新玩 首抽中咩先開game?

共產黨收人 -1

點加入

點入

玩緊日版?
可以係連合search 九龍城寨
有用line可以留line ID
或pm 電話比我加你入whatsapp

Tg 得唔得
Btw 台版

公會戰係咪好似蒼之騎士團咁

我地公會係玩日版

連登係咪完全冇人玩台伏

岩岩入左莎木堂, 由第一日開始玩, 多多指教

ID: 鯉如王

呢隻驚接近0討論度咁濟 睇個款捱唔得幾耐

隻GAME都係要掛到2046
玩法又單一 除咗公會戰都無咩好討論 畫面又唔係吸引

我指既討論度係有冇人講 唔係真係討論點玩 youtube冇人拍片抽蛋又冇人出教學之類 就知隻驚真係好dup

歡迎加入我地主要係whatsapp/ line 討論
可以係組頻留電話或Line ID 加你入group

無錯，公會戰係主菜
我地玩左年幾都未悶

老老實實
隻game出左年幾仲未摺
質素算係咁
多數仲玩緊既都係人中fans

有冇日版巴打可以講下日服個邊未來視
台版呢4隻抽唔抽得過

要用鑽嘅話抽唔過
公會四隻都無用（奧義問題）
可以用券嘅話東出抽得過
其他唔抽都無乜所謂

（但真島咁型可以抽隻收藏）

公會戰上面講左

單機計
回復 東出塔子到而家都係暗屬隊長.

有冇巴打玩緊台服一齊打連合,而家單機緊

玩咗一陣台版
初初覺得on99但叫做幾易中都可以玩一排
感覺同CC一樣,換一換張卡畫到D女角勁靚就有人玩

日版係唔係已經冇人用百合做回復?

見到台版係清明節出聖誕節角色就知唔洗玩.....

日版無人用好耐

放心,隻game之後會無乜女角

重返S rank

新手想請教下
我手頭上有30粒龍玉應該供比 技工秋山駿 定 聖誕真弓 到?
點都唔會比肥花食左先掛 btw 肥花食完可以上100

台服非課玩家

你講得無錯 如果得呢三個一定係俾肥花
日服嚟講得肥花仲有人用緊（仲要唔少）
佢招解buff你依家未必用得著
但遲下越嚟越多buff角佢就好有用
反而其他兩隻大把攻角取代到
能力又唔係高
其實真係無乜用

不過都可以繼續留下先嘅
遲早又會出啲好勁嘅角

秋山 喺日服果邊已經被淘汰?

係, 技秋山威得一兩個月

OK,咁如果 肥花 同回復東出 呢兩隻會pick 邊隻黎升先?
東出台服而加冇得喺平時個pool到抽唔知仲會唔會再出

肥花到而家公會戰都仲有人用

回東出係單機要員

升邊隻好？同應該點組隊？

睇番台灣果邊啲forum ,PTT冇乜點講呢隻驚,成個巴HA就吹奏緊隻技工秋山 有幾勁抽到就要灌曬啲玉比佢

其實我懷疑緊果邊已經係比啲代理驚打手洗哂版

黎一齊玩日版啦
我地有專人指導/ 討論
仲有幾隻玩左一年既小號

今朝DL左日版,好似幾多新野玩現階段需要小小時間消化下堆易菇打咩易菇文字

打算過底黎日服$3.6有冇辦事收我做o靚
細佬個老冧係hk9ty635

你lock左唔比invite, 可以自己係連合menu search 九龍城寨
加入莎木堂,再係組頻留whatsapp 我地會加你入group

日版岩岩出左傳就版 峯
大家都J出血
新手入坑好時機

開頭第一水石我抽左桐生POOL中左獎而加抽緊step 1 真島個pool
用多千四石就可以抽埋隻真島出黎, 定係留石博呢隻峯?

得罪講句桐生同真島都係廢角嚟
得單機先可能有少少用

好彩仲係頭段未落石thx ching

多得台伏效應, 有幾個新人加入左

歡迎中左台伏既朋友加入我地一齊玩日版

我地有whatsapp for香港會員 / line group for 香港加台灣會員 可以討論吹水

加上有專人指導, 新手玩一個月就可以追上黎一齊打公會戰

點解玩日版?
1. 台伏仲係垃圾版本, 完全無改由1.0比你玩
2. 仲有台伏係代理唔係SEGA直營 (你懂的)
3. 台伏完全係無誠意整隻game, 清明節出聖誕節event同角色
4. 新手要追上黎快過你玩台伏等運到 (新角勁,同新人多資源同新手補助)
5. 對人中有愛而仲未棄坑既人的都玩緊日版
6. 台伏你辛苦組個公會但d入黎又係咁走

玩緊台版，見有post玩埋日版
"組" 點玩
新手抽咩pool比較好？

睇你新到點
開咗無耐嘅話一定係抽傳說pool
唔中就再開再刷
起碼刷到隻龍司/秋山/伊達/冴島先（遙比較無咁重要）
最好就刷夠兩隻

組求其耐唔耐喺右下角交分就ok
無乜特別

有冇巴打玩緊台版 加加一齊組個連合玩？
一個人玩少悶但又唔係好捨得轉去日版 啲角升晒好多同抽得好

黎玩日版我地專人指導 一個月就追到上黎
保證勁過你台版個acc多多聲